聽日立法推緊急法 行動Post 呢

小弟想幫手
聽日立法會就搞緊急法
熱門一個行動post都冇
同我推喔

一推緊急法, 攬抄成功

之後新疆化又點打落去

第一時間裝VPN，唔好等……
亦唔好慳，唔好自尊心作祟，香港已經唔係往日香港，翻牆上網令入侵/偷睇你活動更難

加油，香港人

我地由一開始己經係冇棋行
所以攬抄係唯一,
當緊急法推行, 外資會走
唔單止係係香港, 以至係係內地既外資都走,
支爆都係遲早既事

係呢個時候, 我地就會由冇棋變做有棋行
棋多棋少另計, 最起碼仲有得行

一出緊急法, 我地就要出臨時政府, 臨時立法會 以及 香港守衛隊
取替以及不承認現有的政府, 立法會以及警隊
貫徹高度自治, 港人治港
與此同時以美元作臨時貨幣

明白哂 感謝巴打
到時報守衛隊同營養飲食指導